要人！！！天水圍現場得返好少人 要手足 救人呀！！！

好多防暴，市民得返好少渣！Help!

Push

推呀

推呀推呀！

救呀！

要

人

推

有律師到左?

記者又少乜都少，唔好再要手足被包被捉呀

唔好on9啦
唔係話冷血
而家現場完全唔夠人
仲要依而凌晨3點半 點撚樣吹雞
而家走先係上策呀
留力聽日再戰啦
要吹雞頭先吹曬啦

依加散 聽朝接力！

Be water la ,聽日先係主菜

天水圍LIVE